一場波睇到克羅地亞同法國領先最後幾分鐘 球員既差距

格仔108分鐘反超之後 基本仲會有攻有守 冇插水 連角球旗都無玩

相反法國 唔係話領先死守 角球旗插水拖時間做法有問題 不過係呢場同格仔做一個對比
就高下立見

法國本身冇乜野 不過忍者龜個球真係好肉酸

咪撚扮識波啦仆街

又想扮老屎忽 你駁到可以試下 歡迎

“相反法國 唔係話領先死守 角球旗插水拖時間做法有問題 不過係呢場同格仔做一個對比
就高下立見 ”

既然拖時間冇問題又點樣高下立見？

體育精神

你咪迫人啦 人地好努力扮中立嫁喇

呢種做法完全係球員可以自由選擇做唔做
雖然係球例上冇問題 定係你覺得呢種領先既踢法同球員自身既球品素質等等冇關係

2個國家 2種領先既踢法 你覺得邊種會比較尊重對手?

冇標點睇到好辛苦

我就好理性討論既 你不如唔好衝出黎柒啦

🙄🙄我尊重贏個隊

觀眾鐘意睇對攻唔代表戰術拖時間唔值得尊重

克羅地亞入波後輪流扮傷訓地你唔講?
撐邊隊唔係問題, 唔好撐得咁核突

咁即係有冇問題？
直接答我OK

對英撚班垃圾洗鬼搞咁多嘢
送個波俾佢地都唔會識攻啦

尊重對手要賭上輸贏？
球員連自己責任都未達成尊乜撚野重對手
你只可以話兩邊做法唔同 唔係咩高下立見

再者唔見得克羅地亞有幾特別去'尊重'對手
普通博盡贏波而已
你要數克羅一樣有仆街野
m子你唔知佢幾時真傷真攰
懦夫rebic終極矛西

收檔啦

我講緊球員自身球品問題阿Ching，不如你答我啦 你係咪覺得角球旗，忍者龜咁撚法好尊重對手?

同忽然撚講道理哂氣啦, 佢地只會話你老屎忽

點解樓主skip左我cm

咁你跟風開個新post屌mbappe賤種啦
屌乜撚野法國 屌乜撚野角球旗
你唔係話玩角球旗無問題既咩岩岩

問緊你拖時間有冇問題
你又唔答
唔好扯開話題去某個球員度

點解英格蘭對格仔加時冇咁火爆?
相反比利時搞到咁?
一路都唔係講緊輸贏問題你又做乜尻 ，睇下人講咩啦 ，2隊既選擇唔同 你不如睇下外國幾多人屌緊法國同隻龜先啦

樓主一早講左無問題，但講緊既係手法有高低，觀感點解唔可以有高低。CHILD登真係越黎越多一句埋黎扮有point。

咪就係你呢D忽然撚屌囉

你唔好扯開話題啦 我咪話講緊球員球品 你答乜尻

外國外國
笑死唔笑死
我而家屌緊你tim啦
唔見你參考下我講野？

你講緊既野一路都同輸贏有直接關係
下次唔該諗清諗楚先出post
唔係盞柒嫁炸

即係有問題定冇問題？
答有冇都咁難？

你其實係咪唔撚識字?

大腦是個神奇的東西 我希望你擁有

有定冇？

你可唔可以直接答人問題

無point咪會人身攻擊囉
摺埋啦能樣 本身都唔想屌你

佢講克羅地亞互有攻守冇插水冇角球旗
邊度有話拖時間手法有高低？

佢會問返你識唔識字

包皮個下都叫冇野？

“相反法國 唔係話領先死守 角球旗插水拖時間做法有問題”

個post講緊拖時間喎
要mba要轉post屌
唔係樓主又話你無腦

佢邊敢答, 一答就自相矛盾
問佢克羅地亞有冇拖時間都唔敢答

成個post 1999 都唔知噏乜春

屌，咁係樓主講呢句有問題姐，但包皮個下真係好肉酸

其實好撚小事 唔知點解講咁耐仲要講到好撚嚴重咁

我一直問緊佢噏乜
開個post 1999

一陣佢又問你 識唔識字

我話佢肉尻酸，品格嘅問題啊

做得焦點球員預左

高下立見點解?
咪問撚左你 你係咪覺得法國踢法係尊重對方多過格仔?

2個對比咪有高下立見囉 一路都唔係講緊踢法有冇問題 好難明咩

角球旗有咩問題 有幾無品呀大佬 比賽嚟㗎 我踢啲垃圾league贏1球就完場都係邊線撚下波搏佢出界拖時間啦

老老實實，睇左波半年，講知識一定唔夠老c忽多，但個下我諗正常人都覺得好肉酸

咁係你眼中到底係拖時間有品格問題定只係包皮個做法有品格問題?

相反角球旗個啲其實好正常，戰術之一

戰術同尊重有乜野關係？
你係咪見到摩佬屌人19世紀足球會認同佢個類人？

你答緊乜 完全九唔搭八

你明唔明我意思，拖時間冇問題，我講嘅係佢嘅做法好肉酸，做得呢下比人感覺佢好冇球品

係好撚肉酸
但幾好品既人都會有幾下呢d既

2隊都係拖時間 邊隊冇咁肉酸? 點解古圖 夏世三都開聲講?

屌 樓主的言論真係改變了整個球壇 震驚了世界

情急之下做呢啲我明，但我只係話做得肉酸

你又唔撚直接答？

你一係參考'外國'觀點
一係參考輸波個隊既觀點
可見你有幾能持平

品咩格 大把人踢走人個波拖時間啦 牌都食埋 無咩大不了

本質一樣姐 咪又係拖時間 佢係做得ON9, 照你意思即係做得聰明D就冇品格問題?

你就1999啦 對比阿 我就好撚理性討論既 你地就達埋d濕尻point

同意 出發點都係拖時間贏波
佢只係做得on9啲好笑啲

理性？
我簡單問你一句有冇
你都唔答係咁spin
人地上面係咁問你你有直接答？

咪就係, 佢係蠢姐 克羅仔輪流訓地係佢地眼中就高明就冇品格問題

其實有咩要講都講哂 你肯收皮未
小學生玩online game d招比你出哂
spin黎spin去 人身攻擊 1999 9唔搭8

起碼做得好睇依家唔會有人笑佢肉酸啦

你真係好撚搞笑
唔係話死守 角球旗插水拖時間做法有問題
一開波答撚左你可以追咁耐

你唔想討論你咪摺撚埋1 2 邊上一頁啦 1999
睇下邊個人身攻擊先oj?

你肯覆我是但一句未🙇🏻‍♂️
你一開波唔係話有point就可以駁嘴既咩🙇🏻‍♂️

一句答撚晒你地d問題

一句講曬，依家世界杯邊幾個球員比大眾覺得行為舉止好肉酸？ 米係尼馬同包皮囉。唔理你地啲老球迷啦，最起碼大眾係咁睇

咁講到尾都係好睇唔好睇既問題姐, 如果包皮冇品克羅仔都係冇品嫁喎

我好似未見到你講野有乜野point

你都係要唔直接答
你highlight個有問題做乜？
我問你拖時間有冇問題，你答我有冇咪得

法國杜里素臨完場差d射入2比零
你訓左？

如果覺得我講錯嘅，咪繼續眾人皆醉，為我獨醒，入黎純粹想表達睇法，冇諗住嘈

屌我發現你真係無腦 無腦唔好上討論區啦不如

個個10日踢左冇360分鐘都有300啦 抽下根都叫扮傷 已經唔係尼馬d碌地 俾你d忽然球迷踢5分鐘都冇氣啦 唔理你仲要柒多獲

哦 原來你所謂既高下立見同差距就係兩者做同一件冇品既事, 一個做得醒D一個做得冇咁醒
等我仲以為你開POST想講克羅仔好清高好有球品添

人地又答撚埋你啦耳屎哥 你知自己講咩未

你嘅論點係你嘅角度都岩，不過最起碼大眾覺得包皮個下肉酸好多，所以依家米多人屌包皮，冇人屌克羅囉

ching平時唔睇m子踢波？

嗯 入完波先輪住抽 仲要坐係度好耐唔肯起身
既然咁有品咪行出去抽囉 好似卡雲尼咁

講真拖時間好正常啦，我當足球戰術咁睇，但我係話個下動作做岀黎比人感覺好肉酸同冇品

弱鳩智真係
平時唔撚睇波？未睇過m子做戲？

全部有落地傷個d都換晒都叫扮 佢入波前仲食左碧福特一嘢又扮 你睇精華？

m子臨尾仲可以走靚位射個靚波
老抽喎

點解依家連拖時間都會比屌

我都捧m子
只不過睇左佢咁多年
真係唔敢講佢係真傷

我剩係睇到格仔2件加時抽筋 其他有咩做過?有對比咪有傷害囉 摺埋上一頁啦 連人講緊乜9都唔知

你應該冇踢過波 卡雲尼係傷埋 唔係抽根 亦冇踢任何一場120分鐘

樓主準備話你無腦唔識字老屎忽😂

我諗屌拖時間都係小眾，大眾係屌佢個行為好肉酸

唔止啦, rebic咁撚茅你唔講

你連波都唔踢就咪話識波啦 10日360分鐘呀 抽根又做氣 傷又插水

屌ching 你由頭到尾都係無講錯嫁
樓主就係屌緊拖時間
但又撈埋mbappe黎講
所以先搞到個post柒柒下
而家佢自己都動搖左 唔敢回應

抽根代表郁唔到

一開波就講哂
樓主keep住失明

係啦係啦, 咁撚岩入完波先抽, 兩個加埋拖左5分鐘都有?

算啦，我諗佢依家都明嘅，口硬姐

係啦 你係文迪條蟲啦 抽筋都比你睇穿晒 你睇下英格撚球員反應就知佢係咪插水啦傻尻

師兄呢句精警

一人少句啦，晨早就互屌，心情都唔靚啦

我係屌緊2班球員唔同做法 格仔好睇過法國阿ching 忍者龜就一早講撚左 講乜9拖時間。你肯明未阿

疤狗買好大 有冇補翻

樓主#7講到克羅地亞冇拖係球員選擇乜乜乜
#55又話兩隊都拖

其實你知唔知自己講緊乜？

你條友真係好幽默

其實唔洗特登開個post讚人拖得高明

你咩迷
點解世界盃post都講搵機會球會
心底好撚憎巴塞啊 ？

佢訓左無睇

佢真係自打嘴巴, 自己講完兩隊都有拖, 而家又話克羅仔真傷唔係拖

係阿 你都唔洗特登入黎架 唔洗特登上討論區架 你上討論區黎拓柒架?

#7話冇拖
#55話兩隊都拖
#91又話冇拖

理性討論

你肯放岩重點未?講緊2隊做法邊隊好睇 求下你你答我啦

樓主不如開新post啦
睇到好亂啊

踢爆你就係錯重點

麥巴比黃牌都食埋冇品就一定，需要討論？

你柒咗就認啦好嘛？

都話佢最喜歡spin嚟spin去
仲要強調自己好理性

邊隊做法好睇 ?
2隊同情況領先 做法係咪有個對比?

答到未

答左你好耐
1. 大家都係拖時間, 本質係一樣, 要冇品就兩個都係冇品, 最多你話包皮on9唔醒目
2. 拖時間呢d野成日發生, 唔洗特登讚邊個拖得好睇d, 好似第1日睇波咁

人地一早話咗麥巴比肉酸啦

做咩啫你

個重點就係串緊你1999

你衝入黎柒完一鑊都算啦 唔需要討論你咪摺埋上一頁

你由頭睇一次個post
希望你了解多d再搵自己既答案
因為你不斷提緊既野
人地一早講哂 而且比左好多資訊你
建議唔好跟風9up 有返個人立場先

建議你由頭睇番2場reply 再罰你打番1000字感想 如果你仲係覺得法國＞格仔

1. 你#1內文已經柒咗

2. 一句有定冇都搞咗幾十個reply都答唔出

3. 為咗駁人嘴
#7話冇拖
#55話兩隊都拖
#91又話冇拖

唔好轉移視線啦你 幾時講過拖時間係冇品 做法唔同咪有對比 觀感咪唔同囉 你d回覆真係好撚on9

原來你入黎係教我討論技巧既
第一 我內文神早答左你有定冇 你自己係要追住黎問

第二 你地完全轉移晒討論既重點 oj?

呢個咁1999自相矛盾既飛機post可以咁多正評
證明反智既人都係佔多數
克羅仔知道自己d球迷咁既質素都唔知好嬲定好笑

素你老母質
00後垃圾

討論技巧？你教緊下話？
入嚟講嘢一定要講你認為係重點嘅嘢？唔講要扣分？笑死。

轉乜移重點
而家係你搬龍門呀

一句講曬 素你老母質

忽然球迷姐
分分鐘剩係識摩迪

睇完#1j球品咪得
洗乜用腦思考

法國班仆街 全場泊大巴
夏神同高圖 屌得佢地啱呀
根本唔係踢緊波 , 全隊全場 10 人守到勁深, 得條仆街忍者龜沖
勁撚賤

有啲人話 , 比利時上場都係咁
咪撚 ON 9 9 啦
比利時對巴西 上半場係技術性擊倒巴西領先 2: 0 架
法國係全場都龜縮呀
垃圾法國

應該淨係知個名 連球會都唔知

你又學人反19世紀足球呀？
防反唔算正當呀？
屌你個西
攻門次數 法國19-9比利時
咁樣唔係技術性擊倒？
今次又想點解釋？

呢位ching轉風向都幾勁

有種入post回應 垃圾

屌 我代樓主答啦
拖時間冇問題 拖得肉酸唔代表有問題
有幾難明

嘩我係咪眼花 防反都要屌
Anti football係會好悶 但都係戰術一種而且執行唔簡單 需要嚴謹嘅紀律
客觀講法國守得好好 日本比利時有眼你睇啦 鬥攻贏咗球迷輸咗球賽 你係球員嘅當下會點諗
利申: 好撚憎法國

好老實講 唔覺包皮有咩核突 球員為自己球隊爭取姐 你話核突既 掂一掂就訓係地 講到咁有品 全場120分鐘每次都係贏緊就抽
輸緊和緊唔抽既 世界級球員 身體級數世界級
然後訓係個場到典下典下

其實兩隊都閪

克膠對曲奇果場閪到爆

都唔知有咩好屌
依啲野係足球世界不嬲都有
用黃牌換時間
就好似為左唔比人打反擊
都會用防守性犯規，成個人拉跌，撞低，唔比佢跑都有
依啲有可能整到人受傷添，唔屌依啲？

世界盃最撚多啲一年都睇唔到十場波嘅傻鳩扮識波
講到又話咩體育精神又盛
睇下c朗十年前啲波啦
佢仲多花臣呀

Youri Tielemans on Mbappe : "Mbappe behavior wasn't malicious, when you're so close to the final it's understandable to waste time. He wanted to win as much as us. We were frustrated. For me, it's a non issue."

乜都連登仔講曬
領先守波 冇體育精神
領先 繼續攻 比人cup 就話人貪心唔守波 抵佢死

唔關咩品格唔品格問題，消耗時間係戰術，咩賽事都咁，有d就屌角球旗，有D就後場hea傳，有D就借題扮場，有d就用換人拖時間，你有本事就迫甩佢搶佢波。

我中立睇波既
但入到黎都見到樓主不斷搬龍門喎
又人身攻擊話人無腦

唔駛屌我喇
你駁左上面d point 先啦
唔好成日扮睇唔到啦
我唔識你唔識上面班人
純粹覺得你肉酸啫

問一個球員，冇左個世界盃/ 冇左體育精神，自己揀

呢d野根本就係足球一部分，為贏波用盡一切計謀，有人話肉酸，呢樣就相對架姐，更肉酸既仲有好多，我個人係覺得唔肉酸的，如果佢果刻整多下rainbow /施丹轉效果更佳

Uncharted呢件傻仔好弱智 好多post都突個撚頭衝出黎9up

平時睇開波既會覺得呢d 拖延時間行為好正常，成日發生
球證見到你拖得過分咪比張黃牌囉，個球員亦都預左，龍門成日咁做添，又無乜損失，忍者龜咁玩法不知幾正常，只係d 忽然球迷先會睇唔過眼，評論d 球員幾咁無品
人地擺明係戰述既一部份啦

英撚都自我收皮踢少個，仲拖時間真係俾人笑

四強克羅地亞犯規多過法國幾倍

人地點踢關你鳩事咩，用咩戰術洗你理？隊隊都要打進攻足球呀？

仲有你唔係冰島迷咩，做咩又變左克羅地亞同比利時呀

樓主真係越搞越柒
“唔係話拖時間有問題”
又戴晒頭盔咁，俾人疾兩句就發晒脾氣
講到克羅地亞冇拖時間咁
自己望下領先一球果陣個龍門開龍門球幾慢先啦
如果講到你咁有”體育精神”,應該盡快踢個波出嚟
本質上，角球旗戰術同拖慢開龍門球冇分別
而且如果角球旗戰術可行，或者佢地擅長，佢地當時都有體力執行，對穩住勝點有利，佢地都一定會做，樓主唔洗幻想咁多
至於包皮果個大家唔洗再提喇，大家知唔啱，唔洗又用嚟做spin 嘅地方
如果以樓主咁講，其實籃球嘅犯規戰術都唔係好啱，球員點可以蓄意犯規咁無品？應該誠誠實實面對自己頭三節唔夠人抽、技不如人先啱

樓主嘅邏輯如果推演落去，其實係：我覺得射十二碼射中間搏龍門捉錯路冇話唔啱，不過成隊球員都唔諗呢啲屎橋，猛抽死角更加值得人尊重

M子傷同包皮拖時間咪一鳩樣 包皮肉酸d咁解
你憎佢 佢飲水都錯架啦 講經咩

咁你有冇睇到格仔輸一粒果時郁手郁腳打mma?

睇來好多人買左比利時冠軍，你估玩fifa ut 砌晒11個高rating既人就贏硬咩

拖時間呢d動作不嬲都有 而包皮個下好明顯專登申請拎牌 個賽制係咁唔知有咩好屌

技不如人咪服輸囉，世界盃淘汰賽咁重要想為自已國家盡最大努力，又唔係用超技術/打人/手球/越位入波

真係唔信如果lead緊既係比利時 佢唔會唔做返相同既事囉

唔係勝點，想打勝局 打撚左蝗語

佢應該唔會覆你架啦
佢駁唔到就會無視左你

有咩問題
踢波就係咁，有咩觀唔觀感，勝者為王

一開始又話理性討論，又叫人唔好做老屎忽
以為樓主真係會以理服人，腦筋清醒
轉過頭就話外國網民都鬧，又話如果冇問題，點解夏薩特都鬧
諗唔到點駁，求其引述呢啲毫無權威嘅野backup自己
過冇多兩句，見個post多人讚好，自覺大把人認同，死唔去，就開始人身攻擊，幾句回應一係話冇腦一係問人識唔識字

收皮啦好唔好

龜縮法國射門多過比利時

你到底係冰島迷定克羅地亞迷

M子扮傷都講得出 仲夠膽話同包皮踢走人個波一樣仆街
肉酸法狗

你呢個留言咪又係衝出嚟人身攻擊鳩噏，冇point就收檔啦

樓主應該都係d 忽然球迷
然後打呢d野攞like 同攞認同感

你睇佢而家都潛左水lu

好簡單，一隊係比利時一隊係英格蘭

最撚on9就係有200幾個正評
睇場波都要佔道德高地

第一日睇波唔知有得拖時間？

唔知真係以為麥巴比打鳩對面鏟斷人隻腳

肯定忽然球迷啦
睇開波就知臨完場 詐死 /dum 波鐘好正常

講經咩 屌你老母
睇怕你過多半年連格仔有乜人都唔記得啦
忽然球迷

格仔唔係冇死守，係英撚攻唔到